香檳

想問下有冇人知去唱K慶祝生日咪有香檳送既

通常係送咩牌子既香檳架？

因為突然好想飲

求解答

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*